華記正撚樣

DLLM 唔洗坐，只係永久驅逐

似枱底Deal好